[外國戰線] 麻煩花你一分鐘，入一入黎，請求幫忙。反送中集會

由於我剛剛得知我所在既地方都有反送中集會
本人都想略盡棉力
但可惜既係我英語能力好差
唔識佢點樣話俾澳洲人知香港的情況以及我想大大力宣揚香港警察哋。
有無巴打絲打可以幫忙，整幾張宣傳單張，比我可以印出黎，我一陣就出發去印同派。
求巴打絲打幫忙！求你，祝你地一世平安

雞蛋定高牆，我永遠站在雞蛋，站在抗爭這既一方，希望大家都站在雞蛋一方。一眾勇士義士，我愛你們，天祐你們。

極權既統治，不公既政策，成就今日既勇士義士
我向一眾勇士義士致以最崇高既敬意，多謝你，多謝你堅持守護自己既香港🇭🇰

特別祝各位受傷勇士義士，早日安全康復•

有人譯左英文版PDF

Very Good,就係想要依啲。
請問我可以點樣將個網址轉做QR code，等其他人一掃就可以清晰地入到去會更加方便宣傳嘅工作。

你試下呢個work唔work, 唔得ge話可以用呢個方法再整過

推一推，有無巴打絲打有更好的意見？

太古義士遺志

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

最重要係想比其他人知道！
香港有一位烈士用生命去控訴呢個不公義嘅政府！